---
sidebar_position: 2
---

# Close Call (hampir)

Aku bisa menghubungi lewat pesan singkat saja sudah membuatku sangat senang. Akupun ber-alibi untuk menghubungi dirimu
lewat pesan suara dengan dalih menjelaskan mengenai grup. Memang biasanya admin grup (aku, Iqbal, dan Gilang) selalu
berdiskusi dan _interview_ calon anggota. Berhubung Gilang tidak bisa, Iqbal jika ikut ada yang marah
(Pacar Iqbal marah jika Iqbal ikut _interview_ sama perempuan lain), sehingga kesempatan akupun untuk menghubungimu
hanya sendiri semakin besar.

> Apakah aku bisa untuk bisa mendapatkan kesempatan yang sulit untuk diraih?
> Apakah kamu mau menerima _interview_ berdua saja tanpa Iqbal sesuai yang dibilang sebelumnya?

Hmmm _why not_? Tidak ada salahnya untuk mencoba.

Rasa gelisah, senang, sakit hati, dan keraguan menghampiri diriku. Walau ada _battle symphony_ dalam hati ini, aku
hanya yakin aku pasti bisa, dan kamu pasti mau.

Saat sudah waktunya kamu bisa dihubungi, aku pun mendadak menjadi pengidap _parkinson_, yapp tremor lagi wkwk. Aku
terus mencari cara bagaimana agar kamu bisa untuk melakukan _meet_ dengan hanya berdua saja. Kamu katakan kau sedang
di luar sehingga sulit dihubungi membuat perasaanku resah. Apakah memang gagal? Sudah lah bikin dulu aja _link meet_-nya
biar kamu langsung masuk. Setelah kamu meng-iya-kan, perasaanku semakin berkecamuk. Hampir bisa meraih untuk bisa _meet_
berdua bersamamu.

> _Are you happy now?_

_Not yet_ (sad). Kenapa? karena Google Meet kamu bermasalah, sehingga suara kamu tidak terdengar olehku. Aku tetap senang,
walau sedikit sedih. Dan disaat di sana aku menyarankan untuk melakukan _Whatsapp Call_ dan kamu meng-iya-kan, masih
ada secercah harapan untuk bisa menelpon dirimu.

<iframe
  src="https://gifer.com/embed/2X5"
  frameBorder="0"
  allowFullScreen
></iframe>
<p>
  <a href="https://gifer.com">via GIFER</a>
</p>

Dimulai dari _calling_ sampai kamu mengangkatnya. Wow, _unbelievable_, akhirnya aku mengobrol berdua bersamamu.

<iframe
  src="https://gifer.com/embed/XOq"
  frameBorder="0"
  allowFullScreen
></iframe>
<p>
  <a href="https://gifer.com">via GIFER</a>
</p>

Sedikit hal yang kita bahas, namun sangat berarti untukku. Dan akupun selama menelpon tidak sadar bahwa aku sering
meng-_screenshot_ saat kita melakukan percakapan karena sangat-sangat senangnya aku dapat menelpon dirimu.

import { SsCall } from "./../../src/components/CloseCall/SsCall.jsx";

<figure>
  <SsCall />
  <figcaption>A lot of screenshots</figcaption>
</figure>

Kejadian itu menjadi _close call_ karena aku dapat menghindari hal-hal yang tidak aku harapkan, malah aku banyak
mendapatkan semua hal-hal yang aku harapkan. _close call_ menjadi _closed call_ sehingga dapat menelpon dengan dekat.
Hufttt, aku harap kesenangan ini tidaklah sementara, melainkan suatu tahap untuk ke jenjang berikutnya.

import { Tsc } from "./../../src/components/CloseCall/Tsc.jsx";

<figure>
  <Tsc />
  <figcaption>My Tweet Again</figcaption>
</figure>
